蜘蛛俠3｜湯賀蘭親口否認三代同堂 「不過Marvel唔係首次呃我」

Marvel聯合SONY PICTURE合製的超級英雄電影《蜘蛛俠3》（Spider-Man），一直以來都有傳會有不少舊角色回歸，大玩平行宇宙，目前確定了反派「電魔」占美霍士（Jamie Foxx）和「八爪魚博士」艾佛莫連納（Alfred Molina）將會加入，而「奇異博士」班尼狄甘巴貝治（Benedict Cumberbatch）則會成為蜘蛛俠的人生導師。

早前一直有傳Marvel和SONY會搵來三代蜘蛛俠同台，令影迷對於杜比麥奎爾（Tobey Maguire）、安德魯加菲（Andrew Garfield）以及湯賀蘭（Tom Holland）同場的期待值極高。加上在最近一集《WandaVision》中，「紅女巫」伊莉莎白奧森（Elizabeth Olsen）重新安排角色，由變種特攻（X-MEN）的「快銀」Peter Evans飾演自己的弟弟，由此打開了首個平行宇宙，影集更會連接到《奇異博士2》（Doctor Strange in the Multiverse of Madness）的瘋狂多元宇宙，令到影迷更加相信《蜘蛛俠3》都會有同樣做法，將盛傳的舊角通通帶到《蜘蛛俠3》當中。

不過近日湯賀蘭向外媒正式回應三代同堂的問題，他：「不，不，他們不會出現在這部電影中，除非他們向我隱瞞這重大的信息，對我來說這是天大的秘密，據我目前所知，他們不會出現。」究竟Marvel係又爆湯賀蘭爆響口劇透還是人係冇三代同堂呢？

事實上，Marvel已經唔係第一次呃湯賀蘭，影迷應該記得在《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）中，最後鐵甲奇俠羅拔唐尼的喪禮中，他曾被告知他要參加的是結婚派對，雖然當時他覺得大家面露哀傷的表情感到奇怪，湯賀蘭在訪問中同樣有提起此事更自嘲：「我100%肯定他們會繼續整蠱我，其實我已經拍了8星期，不過我還是對於這套電影毫無頭緒。」究竟Marvel係又爆湯賀蘭爆響口劇透還是真係冇三代同堂呢？

Marvel曾呃湯賀蘭，羅拔唐尼的喪禮是婚禮。（《復仇者聯盟4：終局之戰》電影劇照）

01真係垃撚圾
人地叫Evan Peters呀

仲有人哋係孖生大佬

呢個quicksilver 輕鬆打死thanos la

班尼狄甘巴貝治

唔係好認得，中間嗰個金毛係邊位？

中國隊長

拜登

左膠、巨腸、演員

條友成日爆響口,可能廢事佢亂講野姐

如果要同場拍點呃
唔通全部分開拍剪返埋？

我覺得佢畀Marvel呃多

呢場真係婚禮喎,唔係咩 睇下班友幾開心

可想而知marvel拍戲係幾唔注重演技
完全唔知故事大綱 逐場戲拍 好戲得去邊

唔同場咪唔會有呢個問題

咁樣劇透其實都幾撚狗

羅拔唐尼的喪禮

大J

Tom Holland本身實力都有限

估唔到湯賀蘭咁都信

老老實實 我自己係marvel都唔講俾佢聽
唔驚佢又劇透咩

可能加D CG落去企係佢隔離咁咪唔洗請真人演戲同時又三代同堂

Marvel要make noise
已經唔使大搖大擺咁做
一個shot已經夠啲fans射出嚟
你睇wandavision 個qs又係
所以好難講
等佢出就知咩玩法

AV4已經當佢完左

你岩

諗起王家衛都係咁撚d一線

咁又係 佢拍出黎都係做佢自己

識野

Casting果陣要張學友食十幾碟麵

今日否認
過兩日又有傳聞
再過兩日又有片場照
01呢啲八卦媒體就每兩日出一篇文
然後又有人貼上嚟討論

一路loop到上畫

trump後生

佢反trump喎

又快又有腦

Po吓都好嘅
自從禁咗入場之後
成個影視台冇人po過news feed咁濟
連armie hammer單嘢咁爆都冇人講

trump後生同佢差唔多樣架

屌你老母你條撚樣真係把口守唔到密
呃你係正常
呃唔呃你都爆啲野

你唔明佢係咩意思

Marvel曾呃湯賀蘭，羅拔唐尼的喪禮是婚禮

比較想知呢個點呃 婚禮同喪禮 出黎個表情神態都會完全唔同

似都覺得係侮辱啦
條垃圾配咩

engame已經係咁

屌你老母臭閪乜撚野文字黎
期待值極高 = high expected value?

呢篇野邊度出黎
長期搵支那人寫稿？

係咪第一次承認紅女巫老豆係磁力王

有都唔會同劇透Tom講

captain marvel 都係 拍左 endgame 「where is fury」果場，之後先拍 captain marvel 3 同 fury一齊果d戲

點解唔係用

咁又唔得 佢連天啟都未搞得掂

你講既係敗登呀？？
敗登後生似佢

成套戲都係係個廠對住幾塊線色布拍戲
幾好戲都冇撚用啦

支01應該唔意外